作左首歌分享下點解我仲未割包皮

分享下點解仲未割包皮

又幾正支持下你先

多謝,呢個係我屈左好耐既心結,終於可以勇敢話俾人知😂😂

唔洗屈住啦 真係幾正

另外嗰首 刺青都唔錯

真心 包莖撚唔割可以點洗 乸到仆街

其實係反得開,不過會痛,其他長期反唔開就唔知

啲鳩屎

原創歌

包莖慢慢拉都拉得落 但繫帶連住 逼住遲啲做手術

之前19歲第一次反
真係痛到標眼水

19歲先反.....咁你呢十幾年點過

又話割又話唔捨得咁即係割唔割架

利申聽哂

梗係冇割啦,好撚驚呀,割完好返會唔會有疤?

開心快樂咁過

好正

屌 好撚掂

幾廿歲人點會未屌過呀?但d女成日問我做咩唔割,有陣味咁囉

係呀,我真係好撚驚,唔割!幾多cm呢個問題下首歌話你知....